連登死哂圖

我一張圖都睇唔到
大家係咪咁？

係

咩事

連仔

推

被人攻擊緊？

連仔減輕server loading?

你嘅username係咩解？

X

佢俾人攻擊？

屌那星 網頁版直頭變咗咁
電話版就正常暫時

我用緊網頁 佢check完來唔係bot就入得

入到喎 感謝🙏🏻

做咩